小妹決定熄電話一日 等班毒撚表唔到白

熄唔熄都冇人搵你

唔好再講

我都冇人搵

傻(真毒)

圍爐了

啲gay佬有冇咁chur?

真毒自己圍

唔使熄

有 小妹成日畀佢地視姦

好串

係冇人會我表白呀

馬馬日日都同你表

小妹生得高 有長腿

佢今日都表就知咩事

接受未

真心先算

why唔信

歪你覺得佢真心

小妹都唔知 why你唔信

我冇嘢值得佢鍾意

狗姐咁好點會冇

更何況 佢唔係鍾意我呢類型

通常最後一齊到既都唔係